kfc縮水

雞縮少左
飯少左汁
野飲多左冰

無縮右